港人同支那講： if we burn, you burn with us

港人同支那講： if we burn, you burn with us

之後支那就同全世界講：if we burn, you burn with us.

支那放火燒香港人， 香港人成身火撲返落支那， 支那就同全世界攬炒